今日係思捷大師執導既首部親情笑中帶淚賀歲片《一家大晒》上映三週年(零九日)紀念！！！！！

一家大晒(Staycation)
導演：李思捷
領銜主演：李思捷
主演：蘇玉華、狄龍、錢小豪、林敏驄、元秋、廖偉雄、羅家英
香港上映日期：2018年2月1日
預告：

簡介：低端人口打工仔武德輝（李思捷飾）費盡心思安排一家四口與父親（狄龍飾）、母親（元秋飾）一家人去度假，想仔女棄打手機和自己多溝通同時，又想舊地重遊氹愛妻。
豈料接二連三遭到神經刀大哥（林敏驄飾）核武級破壞，更有怪誕管理員（羅家英飾）全程瘋狂變臉招待，再加上思疑老婆（蘇玉華飾）疑似回春偷食，令他經歷一次三天兩夜妻離子散闔家歡非強迫購物無定向失常旅行團。

唔知各位手足有咩想同思捷大師講呢
今個新年連賀歲片都無得入戲院睇 最岩就留係屋企同屋企人一齊睇一家大晒

延伸閱讀：
今日係思捷大師執導既首部親情笑中帶淚賀歲片《一家大晒》上映一週年紀念日！！！！！

今日係思捷大師執導既首部親情笑中帶淚賀歲片《一家大晒》上映兩週年紀念！！！！！

李思捷真係一個傻閪
不折不扣

李思捷都幾克人憎
年年都追擊人

呢套當年經典黎

睇過就知道思捷大師既喜劇天份係天生 高度推薦 絕不過譽

票房有冇五千萬

原來英文名staycation一早已經預言咗疫情

你估思捷大師個名流?

果時D PO多到搞到我想入去睇有幾爛

幾時再拍第二集，〈一家死哂〉

而家佢撈乜為生

一家大哂2陷家產

思捷環球

思捷真牛👍🏻